日本大阪eju考試 on99等兩個鐘揮手區

9點到大阪大學
點知話有故障要延遲
11點先再集合
考3科嘅我睇黎要考到7點半先走得

取消埋添
擇日再考 屌
全國考試好似得我呢間大阪大學中招

咁都得
好似第一次全國考試會咁